尋日係港鐵到讓座，點知比人屌返轉頭！！

是咁的，尋日我坐火車去返學
有個女仔係九龍塘上車
我見佢好唔舒服，
於是九秒九企起身諗住讓座比佢
心諗今次仲唔贏盡獎聲？

點知我一開口問佢：小姐！我讓個位比你坐呀！
佢就即刻坐係輪椅到喊

結果比我後面個C9 屌7我
話我係仆街仔
個C9愈鬧得我甘
個女仔就喊得愈勁
到左後來前面個阿叔仲即刻企左起身屌7我

唉
無哂mood

屌柒你啲咩？

個女仔坐輪椅，但你讓座比佢？

即刻比個正皮自己先

要讓座比雙層人士牙 廢青

仆街，讓又屌唔讓又屌！正一陷家剷！

真定假

岩呀
佢隻腳有事我第一時間讓 都唔多謝me

你做得唔夠咋 下次應該扶佢起身坐 然後將架輪椅泊返去輪椅位

樓主係腦殘
個女仔係肢體傷殘
腦殘明顯係嚴重d
所以樓主係優先坐

做得好呀!

正確，大家要有全面嘅考慮

On9 有手唔識自己爬？

我撐你呀今次

Thx mate

On9樓豬

樓主係咪腦殘 人地咪坐緊lor 你又讓個位比人做乜柒 讓坐比有需要人士 人地依家冇得坐咩

學下老納d 高質post 啦

重作

係咪得我唔明

辣殺樓主語意不清

ching ho ball

All hail

好低質

如果係真
扲人地身體殘障黎玩好撚仆街

40分
重作

呢個笑話post高質

佢點企起身?

中學畢業未？

前面個阿叔啊文盲

咁樣對人

假到

邏輯正確

假膠定真心

好多真心

笑咗

咁樣同個瘸既講一齊踢波啦有咩分別

好醒呀

收皮啦道德撚

我成讓坐俾坐係對面嘅啊公啊婆

3/10分

牙你老母

點解創意台都仲有一堆真心撚

ching sick bell

炒晒車

真係好底質

難分真與假

做得好呀

讓座垃圾

我都係諗真的

40分夠合格啦 小學雞

人言驚死洛克人

I mean 做乜要放大隻企字

你話呢

有心就公主抱人啦 屌

on9 信唔信我用巨炮射撚柒你

試過讓位比大肚婆 點知原來肚腩黎 比佢閪我面
決定以後乜撚嘢人都唔柒讓

asking個主唱係gay架
垃圾band

對唔住囉 我死忠黎

肥婆黎？定瘦底大肚腩

肥婆 連埋肥婆招牌閪樣

細個都係鐘意Atteck atteck
Asking換唔換主唱都麻麻

依家大D就djent野同 real Hardcore